一人一條/幾條令你笑到HIHI ge片

睇翻le兩條片，真係笑到我眼淚水都出埋嚟

忘情水真心正

笑到仆街既忘情水

冷靜d啦，係咪冇錯別字同左右比你搵所以唔開心？唔緊要，下次再努力